{ "translations": {
    "An unexpected error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 더 자세한 정보는 로그를 참조하세요. 관리자에게 문의하십시오.",
    "A permission error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "권한 오류가 발생했습니다. 더 자세한 정보는 로그를 참조하세요. 관리자에게 문의하십시오.",
    "A not found error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "'찾을 수 없음' 오류가 발생했습니다. 더 자세한 정보는 로그를 참조하세요. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Could not create row." : "행을 만들 수 없음",
    "Could not update row." : "행을 갱신할 수 없음",
    "The file was uploaded" : "파일을 업로드했습니다.",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "업로드한 파일의 크기가 php.ini의 upload_max_filesize를 초과합니다.",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "업로드한 파일의 크기가 HTML 폼에 지정한 MAX_FILE_SIZE를 초과합니다.",
    "The file was only partially uploaded" : "파일이 일부분만 업로드되었습니다.",
    "No file was uploaded" : "업로드한 파일이 없습니다.",
    "Missing a temporary folder" : "임시 폴더가 없습니다.",
    "Could not write file to disk" : "디스크에 파일을 쓸 수 없음",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "PHP 확장 기능이 파일 업로드를 중단했습니다.",
    "No file uploaded or file size exceeds maximum of %s" : "파일이 업로드 되지 않았거나, 크기가 %s를 초과함",
    "Nextcloud Tables" : "Nextcloud Tables",
    "Select table" : "표 선택",
    "Select columns" : "열 선택",
    "e.g. 1,2,4 or leave empty" : "예) 1, 2, 4, 빈칸으로 두기",
    "No" : "아니오",
    "Yes" : "예",
    "_%n row_::_%n rows_" : ["행 %n개"],
    "table" : "표",
    "table view" : "표 보기",
    "This column was automatically created by the import service." : "이 열은 가져오기 서비스에 의해 자동으로 생성되었습니다.",
    "Tutorial" : "튜토리얼",
    "ToDo list" : "할일 목록",
    "Setup a simple todo-list." : "간단한 할 일 목록 만들기",
    "Members" : "구성원",
    "Customers" : "고객",
    "Manage your customers." : "고객을 관리하십시오.",
    "Vacation requests" : "휴가 요청",
    "Use this table to collect and manage vacation requests." : "이 표를 사용하여 휴가 요청을 관리하십시오.",
    "Weight tracking" : "몸무게 추적",
    "Track your weight and other health measures." : "몸무게 및 기타 신체 지표를 추적하십시오",
    "Date" : "날짜",
    "Weight" : "몸무게",
    "Body fat" : "신체 지방",
    "Feeling over all" : "전체적 느낌",
    "Comments" : "댓글",
    "feel sick" : "아픔",
    "Name" : "이름",
    "Account manager" : "계정 관리자",
    "Contract type" : "계약 종류",
    "Contract start" : "계약 시작",
    "Contract end" : "계약 종류",
    "Description" : "설명",
    "Contact information" : "연락처 정보",
    "Quality of relationship" : "관계 수준",
    "Comment" : "설명",
    "Dog" : "개",
    "Dog food every week" : "매주 개 사료 제공",
    "The dog is our best friend." : "개는 우리의 가장 좋은 친구입니다.",
    "Likes treats" : "장난을 좋아함",
    "Cat" : "고양이",
    "Cat food every week" : "매주 고양이 사료 제공",
    "The cat is also our best friend." : "고양이도 우리의 좋은 친구입니다.",
    "Horse" : "말",
    "Hay and straw" : "건초와 짚 제공",
    "Summer only" : "여름에만",
    "Special" : "특수",
    "Maybe we can make it fix for every year?!" : "매년 단위로 바꿀 수도 있겠죠?!",
    "Employee name" : "직원 이름",
    "from" : "보낸 사람",
    "When is your vacation starting?" : "휴가가 언제 시작합니까?",
    "to" : "에서",
    "When is your vacation ending?" : "휴가가 언제 종료합니까?",
    "Number of working days" : "근무일 수",
    "How many working days are included?" : "근무일이 며칠 포함됩니까?",
    "Request date" : "요청일",
    "Approved" : "승인됨",
    "Approve date" : "허가일",
    "Approved by" : "다음에 의해 승인됐습니다:",
    "The Boss" : "상사",
    "Bob will help for this time" : "밥이 이 때 도움이 되겠다",
    "We have to talk about that." : "이 부분은 대화를 나눠봐야 함.",
    "Create Vacation Request" : "휴가 요청 만들기",
    "Open Request" : "요청하기",
    "Request Status" : "요청 상태",
    "Closed requests" : "끝난 요청",
    "Position" : "위치",
    "Skills" : "스킬",
    "Birthday" : "생일",
    "Santa Claus" : "산타클로스",
    "Make happy people" : "사람들을 즐겁게 함",
    "Task" : "작업",
    "Title or short description" : "제목 또는 짧은 설명",
    "Target" : "대상",
    "Date, time or whatever" : "날짜, 시간 등",
    "Progress" : "진행 상황",
    "Proofed" : "증명됨",
    "Create initial milestones" : "초기 목표 세우기",
    "Create some milestones to structure the project." : "프로젝트 조직을 위해 몇가지 목표를 세웁시다.",
    "Plan to discuss for the kickoff meeting." : "킥 오프 미팅에서 논의할 계획",
    "Wow, that was hard work, but now it's done." : "참 쉽지 않은 일이었지만, 이제 끝났습니다.",
    "Kickoff meeting" : "킥 오프 미팅",
    "We will have a kickoff meeting in person." : "대면하여 킥 오프 미팅을 진행할 겁니다.",
    "Project is kicked-off and we know the vision and our first tasks." : "프로젝트가 시작되었고, 우리는 그 비전과 첫 번째 임무를 숙지하고 있습니다.",
    "That was nice in person again. We collected some action points, had a look at the documentation..." : "개인적으로 아주 괜찮았습니다. 몇 가지 행동 방침을 수집했고, 문서를 살펴봤습니다 ...",
    "Set up some documentation and collaboration tools" : "문서와 공동작업 도구등을 수립",
    "Where and in what way do we collaborate?" : "공동작업은 어디서 어떻게하나요?",
    "We know what we are doing." : "우리는 무엇을 하고 있는지 잘 알고 있습니다.",
    "We have heard that Nextcloud could be a nice solution for it, should give it a try." : "Nextcloud가 좋은 방법이 될 수 있다고 들었는데요, 한번 해보는 건 어떠신가요?",
    "Add more actions" : "행동 추가",
    "I guess we need more actions in here..." : "여기에 해야할 일을 좀 더 추가해야겠어요..",
    "What" : "무엇을",
    "How to do" : "어떻게",
    "Ease of use" : "용이성",
    "Done" : "완료",
    "Open the tables app" : "Tables 앱을 연다",
    "Add your first row" : "첫번째 행을 추가하십시오",
    "Edit a row" : "행 편집",
    "Add a new column" : "새 행 만들기",
    "Read the docs" : "문서를 읽는다",
    "No title given" : "지정된 제목 없음",
    "Tables" : "표",
    "Last edit" : "마지막 편집",
    "Create" : "생성",
    "Column ID" : "행 ID",
    "Table ID" : "표 ID",
    "Today" : "오늘",
    "Text" : "텍스트",
    "Link" : "링크",
    "Number" : "숫자",
    "Stars rating" : "별 등급",
    "Progress bar" : "진행도 막대",
    "Selection" : "선택",
    "Date and time" : "날짜와 시간",
    "Move" : "이동",
    "Metadata" : "메타데이터",
    "Column" : "행",
    "Operator" : "운영자",
    "Delete filter" : "필터 삭제",
    "Search Value" : "입력값 찾기",
    "Filtering rows" : "행 필터링",
    "Add new filter group" : "새 필터 그룹 추가",
    "... that meet all of the following conditions" : "... 다음 조건을 모두 만족",
    "Add new filter" : "새 필터 추가",
    "Ascending" : "오름차순",
    "Descending" : "내림차순",
    "Reactivate sorting rule" : "정렬 규칙 재활성화",
    "Delete sorting rule" : "정렬 규칙 삭제",
    "Among the sorting rules are some to which you have no permissions. However, if you like, you can override the sorting." : "몇 가지 정렬 규칙에 대한 권한을 갖고 있지 않습니다. 그러나 정렬을 덮어쓰기 할 수는 있습니다.",
    "Override sorting rules" : "정렬 규칙 덮어쓰기",
    "Add new sorting rule" : "새 정렬 규칙 만들기",
    "Views" : "보기",
    "Create view" : "보기 만들기",
    "View" : "보기",
    "Rows" : "행",
    "Columns" : "행",
    "Last edited" : "마지막으로 편집됨",
    "Shares" : "공유",
    "Actions" : "동작",
    "Edit view" : "보기 편집",
    "Share" : "공유",
    "Integration" : "통합",
    "Delete view" : "보기 삭제",
    "Total" : "합계",
    "Updated table \"{emoji}{table}\"." : "표 \"{emoji}{table}\" 갱신됨",
    "Cannot update table. Title is missing." : "표를 갱신할 수 없음. 제목이 없음.",
    "Could not fetch shares." : "공유를 불러올 수 없음.",
    "Data" : "데이터",
    "Manage table" : "표 관리",
    "Edit table" : "표 편집",
    "Create column" : "행 만들기",
    "Import" : "가져오기",
    "Export as CSV" : "CSV로 내보내기",
    "Filtered view" : "필더링된 보기",
    "No columns" : "행 없음",
    "We need at least one column, please be so kind and create one." : "최소 하나의 행이 필요합니다. 생성하십시오.",
    "No columns selected" : "선택된 행 없음",
    "The view is empty. Edit which columns should be displayed." : "이 보기는 비어있씁니다. 표시할 행을 다시 지정하십시오.",
    "Manage view" : "보기 관리",
    "Type" : "종류",
    "Simple text" : "간단한 텍스트",
    "Rich text" : "서식 있는 텍스트",
    "Single selection" : "한 개 선택",
    "Multiple selection" : "다중 선택",
    "Yes/No" : "네/아니오",
    "Time" : "시간",
    "Add more" : "더 추가하기",
    "Save" : "저장",
    "Please insert a title for the new column." : "새 행의 제목을 입력하십시오.",
    "You need to select a type for the new column." : "새 행의 타입을 지정하십시오.",
    "The column \"{column}\" was created." : "행 \"{column}\"이(가) 생성되었습니다.",
    "Sorry, something went wrong." : "죄송합니다, 무언가 잘못되었습니다.",
    "Could not create new column." : "새 행을 만들 수 없음",
    "Title" : "제목",
    "Resources" : "자원",
    "Create row" : "행 만들기",
    "\"{columnTitle}\" should not be empty" : "\"{columnTitle}\"을(를) 비울 수 없습니다",
    "Save row" : "행 저장",
    "Row successfully created." : "행이 성공적으로 생성됨",
    "Could not create new row" : "새 행을 만들 수 없음",
    "Create table" : "표 만들기",
    "Select emoji for table" : "표에 이모지 지정",
    "Select emoji" : "이모지 선택",
    "Title of the new table" : "새 표의 제목",
    "🔧 Custom table" : "🔧 사용자 정의 표",
    "Custom table from scratch." : "초안에서 불러온 사용자 정의 표",
    "Cannot create new table. Title is missing." : "새 표를 만들 수 없음. 제목이 없음.",
    "Could not create new table" : "새 표를 만들 수 없음",
    "Could not load templates." : "템플릿을 불러올 수 없음",
    "Delete column" : "열 삭제",
    "Are you sure you want to delete column \"{column}\"?" : "행 \"{column}\"을(를) 삭제하시겠습니까?",
    "Error occurred while deleting column \"{column}\"." : "행 \"{column}\"을(를) 삭제하는 중 오류 발생",
    "Cancel" : "취소",
    "Delete" : "삭제",
    "Error occurred while deleting rows." : "행을 삭제하는 중 오류 발생",
    "_Delete row_::_Delete rows_" : ["행 삭제"],
    "_Are you sure you want to delete the selected row?_::_Are you sure you want to delete the %n selected rows?_" : ["선택된 %n개의 행을 삭제하시겠습니까?"],
    "Confirm table deletion" : "표 삭제 확인",
    "Do you really want to delete the table \"{table}\"? This will also delete all data, views and shares that are connected to this table." : "표 \"{table}\"을(를) 정말 삭제하겠습니까? 이 표와 연결된 모든 데이터, 보기 및 공유가 삭제됩니다.",
    "Table \"{emoji}{table}\" removed." : "표 \"{emoji}{table}\"이(가) 삭제됨",
    "Confirm view deletion" : "보기 삭제 확인",
    "Do you really want to delete the view \"{view}\"?" : "보기 \"{view}\"을(를) 정말 삭제하겠습니까?",
    "View \"{emoji}{view}\" removed." : "보기 \"{emoji}{view}\"이(가) 삭제됨",
    "Edit column" : "행 편집",
    "Cannot update column. Title is missing." : "행을 갱신할 수 없음. 제목이 없음.",
    "The column \"{column}\" was updated." : "행 \"{column}\"이(가) 갱신되었습니다.",
    "Edit row" : "행 수정",
    "I really want to delete this row!" : "이 행을 삭제합니다",
    "Could not update row" : "행을 갱신할 수 없음",
    "Could not delete row." : "행을 삭제할 수 없음.",
    "Owner" : "소유자",
    "I really want to delete this table!" : "이 표를 삭제합니다",
    "Change owner" : "소유자 변경",
    "Create missing columns" : "사라진 행 만들기",
    "Close" : "닫기",
    "Select from Files" : "파일에서 선택",
    "Upload from device" : "이 기기에서 업로드",
    "⚠️ You don't have the permission to create columns." : "⚠️ 행을 만들 권한이 없습니다.",
    "Loading table data" : "표 데이터 불러오는 중",
    "Please select a file." : "파일을 선택하십시오.",
    "Could not import, not authorized. Are you logged in?" : "인증되지 않은 가져오기를 진행할 수 없습니다. 로그인되어 있습니까?",
    "Could not import, missing needed permission." : "필요한 권한이 없어 가져오기를 진행할 수 없습니다.",
    "Could not import, needed resources were not found." : "필요한 자원을 찾을 수 없어 가져오기를 진행할 수 없습니다.",
    "Select file for the import" : "가져올 파일 선택",
    "Result" : "결과",
    "Found columns" : "개의 열",
    "Matching columns" : "개의 일치하는 열",
    "Created columns" : "열 생성됨",
    "Inserted rows" : "삽입된 행",
    "Value parsing errors" : "입력값 구문 분석 오류",
    "Row creation errors" : "행 생성 오류",
    "Transfer" : "전송",
    "Transfer table" : "표 전송",
    "Transfer this table to another user" : "다른 사용자에게 이 표 전송",
    "Select emoji for view" : "보기에 이모지 지정",
    "Title of the new view" : "새 보기의 제목",
    "New title of the view" : "보기의 새 제목",
    "Filter" : "필터",
    "Sort" : "정렬",
    "Create View" : "보기 만들기",
    "Save modified View" : "수정된 보기 저장",
    "Save View" : "보기 저장",
    "Save as new view" : "새 보기로 저장",
    "Cannot create view." : "보기를 만들 수 없음",
    "Cannot update view." : "보기를 갱신할 수 없음",
    "Title is missing." : "제목이 없습니다.",
    "Could not create new view" : "새 보기를 만들 수 없음",
    "Could not update view" : "보기를 갱신할 수 없음",
    "Remove from favorites" : "즐겨찾기에서 삭제",
    "Delete table" : "표 삭제",
    "Do you really want to delete the table \"{table}\"?" : "표 \"{table}\"을(를) 정말 삭제하겠습니까?",
    "Duplicate view" : "보기 복제",
    "Copy" : "복사",
    "Could not configure new view" : "새 보기를 설정할 수 없음",
    "Favorites" : "즐겨찾기",
    "Your results are filtered." : "결과가 필터링 되었습니다",
    "Clear filter" : "필터 지우기",
    "Share with accounts or groups" : "다른 계정 및 그룹과 공유",
    "User or group name …" : "사용자 또는 그룹 이름 ...",
    "No recommendations. Start typing." : "추천 없음. 타이핑을 시작하십시오",
    "Searching …" : "검색 ...",
    "No elements found." : "요소를 찾을 수 없습니다.",
    "Receiver type" : "수신자 유형",
    "Create time" : "생성 시간",
    "Share ID" : "공유 ID",
    "group" : "그룹",
    "Table manager" : "표 관리자",
    "Permissions" : "권한",
    "Read data" : "데이터 읽기",
    "Create data" : "데이터 만들기",
    "Update data" : "데이터 갱신",
    "Delete data" : "데이터 삭제",
    "Promote to table manager" : "표 관리자 권한 부여",
    "Demote to normal share" : "일반 공유로 권한 복귀",
    "Open main table to adjust table management permissions" : "주된 표를 열고 표 관리 권한을 지정하십시오",
    "No shares" : "공유 없음",
    "Created at" : "만든 날짜:",
    "Ownership" : "소유권",
    "View ID" : "보기 ID",
    "Sharing" : "공유",
    "No view in context" : "보기 없음",
    "From {ownerName}" : "{ownerName} 으로부터",
    "This is your API endpoint for this view" : "이 보기에 해당하는 API 엔드포인트입니다",
    "Copy to clipboard" : "클립보드로 복사",
    "Your permissions" : "내 권한",
    "Read" : "읽기",
    "Update" : "업데이트",
    "Manage" : "관리",
    "Integration URL copied to clipboard" : "통합 URL이 클립보드에 복사됨",
    "Clipboard is not available" : "클립보드를 사용할 수 없습니다.",
    "Create new table" : "새 표 만들기",
    "Failed to fetch {shareTypeString}" : "{shareTypeString}을(를) 가져올 수 없음",
    "Error" : "오류",
    "Could not load editor, text not available." : "편집기를 불러올 수 없음, 텍스트를 사용할 수 없음",
    "Create rows" : "행 만들기",
    "You are not allowed to read this table, but you can still create rows." : "이 표를 읽을 수 없습니다. 행을 만들 수는 있습니다.",
    "No permissions" : "권한 없음",
    "You have no permissions for this table." : "이 표에 대한 권한이 없음",
    "Download" : "다운로드",
    "Search" : "검색",
    "This option is outdated." : "이 설정은 도태되었습니다",
    "Back" : "뒤로",
    "Search for value" : "입력값 찾기",
    "Sorting" : "정렬",
    "Sort asc" : "오름차순 정렬",
    "Sort desc" : "내림차순 정렬",
    "Filtering" : "필터링",
    "Select value" : "입력값 선택",
    "Manage column" : "행 관리",
    "Column manage actions" : "행 관리 동작",
    "Hide column" : "행 숨기기",
    "Undo" : "실행 취소",
    "Redo" : "다시 실행",
    "Bold" : "굵게",
    "Italic" : "Italic체",
    "Heading 1" : "제목 1",
    "Heading 2" : "제목 2",
    "Heading 3" : "제목 3",
    "Code" : "코드",
    "Set today as default" : "오늘을 기본값으로 지정",
    "Set now as default" : "지금을 기본값으로 지정",
    "Enter a column title" : "행 제목 입력",
    "Mandatory" : "필수",
    "Add column to other views" : "다른 보기에 행 추가",
    "Default value" : "기본값",
    "Decimals" : "십진법",
    "Minimum" : "최소",
    "Maximum" : "최대",
    "Prefix" : "접두사",
    "Suffix" : "접미사",
    "The default value is lower than the minimum allowed value." : "기본값이 최소 허용치보다 낮습니다.",
    "The default value is greater than the maximum allowed value." : "기본값이 최대 허용치보다 높습니다.",
    "Default" : "기본값",
    "Reduce stars" : "별 지우기",
    "Increase stars" : "별 붙이기",
    "Options" : "옵션들",
    "Delete option" : "옵션 삭제",
    "Add option" : "옵션을 추가하다",
    "Click here to unset default selection." : "기본 지정을 해제하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "First option" : "첫 선택지",
    "Second option" : "두번째 선택지",
    "You can set default values by marking the checkboxes next to the label fields." : "레이블 필드 옆의 체크박스를 선택하여 기본값을 설정할 수 있습니다",
    "Allowed pattern (regex)" : "패턴 (regrex) 허가함",
    "Maximum text length" : "최대 문자 길이",
    "Allowed types" : "허용된 종류",
    "Please select at least one provider." : "최소 하나의 공급자를 선택하십시오",
    "Could not load link providers." : "링크 제공자룰 불러올 수 없음",
    "URL" : "URL",
    "This field is mandatory" : "이 필드는 필수입니다",
    "You can not insert any links in this field. Please configure at least one link provider in the column configuration." : "이 필드에 어떤 링크도 입력할 수 있습니다. 행 설정에서 최소 한개의 링크 공급자를 설정하십시오.",
    "Show fullscreen" : "최대화면으로 보기",
    "Close editor" : "편집기 닫기",
    "Create Row" : "행 만들기",
    "Export CSV" : "CSV로 내보내기",
    "Uncheck all" : "모두 선택 해제",
    "_%n selected row_::_%n selected rows_" : ["%n개의 행 선택됨"],
    "Confirmation" : "확인",
    "Confirm" : "확인",
    "_{nb} row_::_{nb} rows_" : ["{nb}개의 행"],
    "Render mode" : "렌더 모드",
    "Content" : "내용",
    "Preview" : "미리 보기",
    "Select" : "선택",
    "Insert" : "삽입",
    "Could not fetch columns for content preview." : "행을 콘텐츠 미리보기에 불러올 수 없음",
    "Could not fetch rows for content preview." : "행을 콘텐츠 미리보기에 불러올 수 없음",
    "Search for table and views..." : "표와 보기 검색...",
    "Could not load search results." : "검색 결과를 불러올 수 없음",
    "Could not create share." : "공유를 만들 수 없음",
    "Could not remove share." : "공유를 삭제할 수 없음",
    "Could not update share." : "공유를 갱신할 수 없음",
    "Contains" : "다음을 포함함",
    "Begins with" : "다음에서 시작함",
    "Ends with" : "다음에서 끝남",
    "Is equal" : "은(는) 다음과 동일함",
    "Is greater than" : "은(는) 다음보다 큼",
    "Is greater than or equal" : "은(는) 다음보다 크거나 같음",
    "Is lower than" : "은(는) 다음보다 적음",
    "Is lower than or equal" : "은(는) 다음보다 적거나 같음",
    "Is empty" : "은(는) 비어있음",
    "Me (user ID)" : "나 (사용자 ID)",
    "Me (name)" : "나 (이름)",
    "Checked" : "확인됨",
    "Unchecked" : "검사되지 않음",
    "Start of the year" : "년도의 시작",
    "Start of the month" : "달의 시작",
    "Start of the week" : "주의 시작",
    "Now" : "지금",
    "ID" : "ID",
    "Creator" : "생성자",
    "Last editor" : "마지막 편집자",
    "Last edited at" : "마지막으로 편집됨: ",
    "Request is not authorized. Are you logged in?" : "요청이 인증되지 않았습니다. 로그인되어 있습니까?",
    "Request not allowed." : "요청이 허가되지 않음",
    "Resource not found." : "자원을 찾을 수 없음",
    "Unknown error." : "알 수 없는 오류",
    "Could not load columns." : "행을 불러올 수 없음",
    "Could not insert column." : "행을 삽입할 수 없음",
    "Could not update column." : "행을 갱신할 수 없음",
    "Could not remove column." : "행을 삭제할 수 없음",
    "Could not load rows." : "행을 불러올 수 없음",
    "Outdated data. View is reloaded" : "도태된 값입니다. 보기를 다시 불러왔습니다",
    "Could not insert row." : "행을 삽입할 수 없음",
    "Could not remove row." : "행을 삭제할 수 없음",
    "Could not insert table." : "표를 삽입할 수 없음",
    "Could not load tables." : "표를 불러올 수 없음",
    "Could not fetch tables" : "표를 불러올 수 없음",
    "Could not load shared views." : "공유된 보기를 불러올 수 없음",
    "Could not load shared views" : "공유된 보기를 불러올 수 없음",
    "Could not insert view." : "보기를 삽입할 수 없음",
    "Could not update view." : "보기를 갱신할 수 없음",
    "Could not remove view." : "보기를 삭제할 수 없음",
    "Could not reload view." : "보기를 다시 불러올 수 없음",
    "Could not update table." : "표를 갱신할 수 없음",
    "Could not transfer table." : "표를 전송할 수 없음",
    "Could not remove table." : "표를 삭제할 수 없음"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}